香港邊度有得學軍事格鬥？

即係以色列果隻Krav Maga，好似唔多覺，好多地方唔係學泰拳就MMA，真心想操黎保護自己，由零開始乜都唔識，睇左youtube覺得背後套理論好實際

係咪好高強度？肌肉爆炸力要求好高？係咪要有武術底先可以開始學？

若要成功，必先自宮

搵左胡cfu先啦

格鬥先格心

修道船

街戰出身，2000場實戰